Pregunta 9:
Hacer un servicio web que haga un CRUD(create, read, update, delete), donde puedas crear, leer, actualizar y borrar Usuarios. 

Uso del API
Link del API Root ejecutando en ambiente local (dependerá qué puerto indique al ejecutar): http://localhost:8000/
Link del API de usuarios ejecutando en ambiente local (dependerá qué puerto indique al ejecutar): http://localhost:8000/users/
Métodos: GET, POST, PUT Y DELETE para la gestión de usuarios
